其實我地係咪已經贏左所以成個星期活動都唔洗有人？

死開啦